# Máy hút ẩm nồm lọc không khí Hoàng Quân chính hãng nhập khẩu

## Công ty Hoàng Quân cung cấp máy hút ẩm nồm lọc không khí chính hãng Fujie, Edison, Harison, Aikyo, Sharp, Electrolux, Xiaomi, Deerma, Rotor, Roler, Tiross, Kangaroo, Panasonic giá tốt nhất tại TpHCM, Hà Nội.

Hiện nay, nhu cầu sử dụng [**máy hút ẩm**](https://giaiphaphutam.com) lọc không khí chống nồm được ưa chuộng sử dụng trong gia đình, công nghiệp, nhà máy, xí nghiệp, kho bảo quản hàng hóa luôn ở mức cao vì từ lâu, Việt Nam luôn là khu vực có độ ẩm không khí rất cao, dao động khoảng 70-80% hay thậm chí 90% khi vào mùa mưa gây ra thời tiết nồm ẩm, tạo điều kiện cho nấm mốc sinh sôi, phát triển gây hư hỏng các thiết bị điện tử, đồ gỗ nội thất, gây mùi hôi ẩm mốc quần áo và ảnh hưởng trực tiếp đến sức khỏe con người, đặc biệt là người già và trẻ em. Máy hút ẩm cho gia đình có khả năng xử lý độ ẩm hiệu quả, mang lại không gian sống trong lành thoải mái, đặc biệt việc duy trì độ ẩm lý tưởng trong khoảng 30-60% RH.

![máy hút ẩm không khí Hoàng Quân](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/may-hut-am-khong-khi.jpg)

Các dòng [**máy hút ẩm không khí**](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am) chính hãng thương hiệu Fujie, Edison, Harison, Aikyo, Sharp, Electrolux, Xiaomi, Deerma, Rotor, Roler, Tiross, Kangaroo, Panasonic, Mitsubishi giúp xử lý độ ẩm cao và duy trì ở mức lý tưởng tốt cho sức khỏe con người, hạn chế tối đa tình trạng ẩm mốc do vi sinh vật, gây mùi hôi quần áo hay gây rỉ sét các thiết bị điện trong nhà như tivi, máy tính, máy ảnh, giấy tờ sổ sách. Với thiết kế ngày càng thon gọn **máy hút ẩm** được lắp đặt sử dụng chủ yếu trong không gian gia đình như phòng khách, phòng ngủ, phòng bếp, tủ quần áo hay các kho bảo quản thực phẩm, thành phẩm nông sản, lương thực, vải lụa, gỗ, giấy, linh kiện điện tử..

## Mua máy hút ẩm gia đình chống nồm ẩm tại Hoàng Quân

Hiện nay công ty Hoàng Quân là đơn vị chuyên cung cấp các dòng [**máy hút ẩm gia đình**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-gia-dinh/) chống nồm ẩm công suất hút ẩm 12-60 lít/ngày giúp xử lý và cân bằng độ ẩm lý tưởng 40-60% RH an toàn cho sức khỏe người dùng, tránh các bệnh về đường hô hấp, da liễu do các tác nhân nồm ẩm gây ra. Máy hút ẩm gia đình thích hợp sử dụng trong không gian phòng 20-100m² như phòng khách, phòng ngủ, phòng bếp, tủ quần áo, ngoài ra còn được tích hợp các chức năng như hẹn giờ, sấy quần áo, khử mùi nồm ẩm, lọc không khí nhờ các tấm màng HEPA và công nghệ ion âm, ionizer, hạn chế tình trạng sàn nhà đổ mồ hôi.

![máy hút ẩm gia đình](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/may-hut-am-gia-dinh.jpg)

Các model **máy hút ẩm dân dụng** giá rẻ được nhiều gia đình ưa chuộng mua tại Hoàng Quân:
- [**Máy hút ẩm FujiE**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-fujie/) HM-918EC, Fujie HM-916EC, Fujie HM-650EB, FujiE HM-930EC, FujiE HM-920EC, FujiE HM-614EB, FujiE HM-700DN.
- Kosmen KM-12N, Kosmen KM-20N, Kosmen KM-60S.
- [**Máy hút ẩm Sharp**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-sharp/) DW-D12A-W, Sharp DW-E16FA-W, Sharp DW-D20A-W, Sharp DW-J27FV-S.
- Electrolux UltimateHome 300-500-700, Electrolux EDH16SDAW, Electrolux EDH12SDAW.
- Panasonic F-YCT17V, Panasonic F-YCT14V, Panasonic F-YCT10V.
- [**Máy hút ẩm EDISON**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-edison/) ED-12B, EDISON ED-12BE, EDISON ED-16B, EDISON ED-16BE, EDISON ED-27B, EDISON ED-7R.
- ROLER RD-1114, ROLER RD-1111, ROLER RD-1112, ROLER RD-1113.
- Kangaroo KGDH16, Kangaroo KGDH20.

## Cung cấp máy hút ẩm công nghiệp công suất lớn giá tốt nhất

Ngoài máy hút ẩm gia đình, công ty Hoàng Quân còn cung cấp các model [**máy hút ẩm công nghiệp**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-cong-nghiep/) công suất lớn từ 100-750 lít/ngày cho các nhà máy, xí nghiệp dệt may, xưởng sắt gỗ, kho bảo quản linh kiện vật tư, nhà hàng, kho shop quần áo với diện tích không gian quy mô trên 100m² giúp duy trì độ ẩm yêu cầu trong sản xuất từ 40-60% RH góp phần bảo quản các thiết bị, vật tư sản xuất như linh kiện điện tử, vải lụa ngành may mặc, nội thất đồ gỗ, thiết bị gia dụng, Da giày, Thiết bị máy ảnh, máy móc...hay hỗ trợ sản xuất sấy khô nhang, sấy thực phẩm nông sản, đồ khô lương thực, bánh tráng, nhang sấy.

![máy hút ẩm công nghiệp](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/may-hut-am-cong-nghiep.jpg)

Điển hình là các model **máy hút ẩm công nghiệp** giá tốt bán chạy tại Hoàng Quân:
- FujiE HM-150N, FujiE HM-180N, Fujie HM-1500D, FujiE HM-1800DS, FujiE HM-192EB, FujiE HM-5400DN.
- Kosmen KM-180S, Kosmen KM-480S.
- [**Máy hút ẩm Harison**](https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-harison/) HD-150B, Harison HD-192B, Harison HD-504B.
- AIKYO AD-1500B, AIKYO AD-1800B.
- IKENO ID-3000S, IKENO ID-4500S, IKENO ID-6000S, IKENO ID-9000S, IKENO ID-12000S.

## Tủ chổng ẩm cho máy ảnh chuyên nghiệp thương hiệu hàng đầu

Bên cạnh các dòng **máy hút ẩm** gia đình công nghiệp thì công ty Hoàng Quân còn tư vấn các dòng [**tủ chống ẩm** ](https://giaiphaphutam.com/tu-chong-am/) cao cấp cho máy chụp ảnh, máy ảnh kỹ thuật số quay phim, ống kính ống lens chụp xa, siêu xa, ống kinh thiên văn, kính hiển vi chính hãng thương hiệu Digi Cabin, Ailite, FujiE, Nikatei, Eureka, Hiniso, Andbon, Wonderful, Eirmai,..

![tủ chống ẩm máy ảnh](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/tu-chong-am-nikatei-nc30c.jpg)

Những dòng **tủ chống ẩm** được quan tâm nhiều nhất tại Hoàng Quân:
- Nikatei NC-20C, Nikatei NC-30S, Nikatei NC-50S, Nikatei NC-80S, Nikatei NC-100S, Nikatei NC-250S.
- Andbon AD-30S, Andbon AD-50S, Andbon AD-80S, Andbon AD-80HS.
- Hiniso AB-21C, Hiniso HI-21C.

## Vì sao nên mua máy hút ẩm không khí chính hãng tại Hoàng Quân?

Với bề dày hoạt động từ năm 2014, công ty Hoàng Quân luôn cam kết mang đến cho khách hàng những sản phẩm chất lượng cùng chính sách bán hàng đáng tin cậy.

Đa dạng mặt hàng: Tại Hoàng Quân luôn có sẵn các dòng **máy hút ẩm gia đình, máy hút ẩm công nghiệp** từ nhiều thương hiệu lớn như Fujie, Kosmen, Edison, Harison, Aikyo, Sharp, Electrolux, Xiaomi, Deerma, Rotor, Roler, Tiross, Kangaroo, Panasonic đáp ứng mọi nhu cầu sử dụng.

Hàng New Chính Hãng: **Máy hút ẩm** đến tay khách hàng cam kết chính hãng 100% NEW nằm trong thùng nguyên kiện nguyên đai, kích hoạt bảo hành tận nơi.

Giá Rẻ Nhất: Là nhà cung cấp, phân phối các dòng **máy hút ẩm** chính hãng vì vậy, Công ty Hoàng Quân luôn có mức giá chiết khấu tốt nhất cho quý khách.

Giao Hàng Tận Nơi: giao hàng nhanh chóng, lắp đặt kỹ thuật tận nơi tại nội thành HCM, Hà Nội & Đà Nẵng. Nếu quý khách ở những địa điểm khác vui lòng liên hệ tư vấn.

Tư Vấn Kỹ Thuật Chuyên Sâu: Khi mua hàng online tại công ty Hoàng Quân quý khách sẽ được đội ngũ tư vấn am hiểu kỹ thuật chuyên sâu, nắm rõ tính năng của từng loại **máy hút ẩm** không khí sẽ giúp quý khách chọn được sản phẩm đúng nhu cầu sử dụng.

Bảo Hành Chuyên Nghiệp: Các model **máy hút ẩm** được nhập khẩu và phân phối bởi Công ty TNHH Đầu Tư TM DV XNK Hoàng Quân đều sẽ được bảo hành chuyên nghiệp theo quy định của nhà sản xuất về lỗi máy.

Địa chỉ: Số 88B Đường số 51, Phường 14, Quận Gò Vấp, TP.HCM

Hotline: 028 73 00 99 73 - 0896 443 868

Website: https://giaiphaphutam.com/

#mayhutamhoangquan #mayhutam88b

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-gia-dinh/

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-cong-nghiep/

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-fujie/

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-sharp/

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-edison/

https://giaiphaphutam.com/may-hut-am-harison/

https://giaiphaphutam.com/tu-chong-am/

![máy hút ẩm fujie](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/may-hut-am-fujie.jpg)

![máy hút ẩm harison](https://framagit.org/mayhutam/may-hut-am/-/raw/main/may-hut-am-harison.jpg)
